純好奇，咁自殺法是否比較舒服？

以前有巴打話，膠袋笠頭唔綁實留些小口，將駁住氦氣既喉管放入膠袋內，咁做可以防止短時間內吸入大量氦氣造成痛苦，其實堅定流
仲有係密封既房間內開冷氣燒炭而且係成功，好似都係巴打黎

成功？之後上嚟開post回報？

成功既話唔到俾你知，你知得都係失敗例子

d人生活太苦先要自殺
點解人生最後十分八分鐘唔可以舒舒服服

氰化鉀/墮性氣體

上報，有巴打查番先知死者生前開post 問過

上報，有巴打查番先知死者生前開post 問過
不過我係突發奇想咁問者

好好地咁生存，凡事樂觀d去面對，唔好諗啲咁嘅嘢啦。要死容乜易姐，但呢個係一個極之唔負責任嘅行為，係懦夫嘅表現。好多人想活都活唔到，甚至有啲身體有殘障生活比一般正常人困難好多，佢哋都可以勇敢去面對，努力地咁過每一日。其實能夠生活喺香港已經比好多人好好多，點解好好地仲要諗去死？
奉勸所有睇唔開或者係有個自殺呢個念頭嘅巴打，好好地咁諗清楚。

我係懦夫 吹咩

齋諗唔做叫夢想. 諗過再做叫理想

其實如果你呢段嘢係講比一啲抑鬱嘅人聽真係難聽過粗口
你對住一個有自殺念頭嘅人同佢講要樂觀面對？
而唔係了解佢有自殺念頭嘅原因？
人哋經歷過啲乜你唔知 人哋點解想自殺你唔知
定你覺得一個人自殺係貪得意？
人唔到最絕望嘅一刻點會諗自殺
但一定唔係你簡簡單單一句樂觀啲就可以打消咁嘅念頭
你將自己嘅諗法套落人哋度又唔去了解人哋
咁樣嘅勸導係更加不負責任
而且每個人生而不同
如果同一件事 你覺得捱到唔等於人哋都覺得係
同埋你講埋啲咩好多人想生活活唔到呀
殘障嘅人比一般人生活困難呀 咩生活喺香港比好多人好
同你啲呀爸呀媽老師講 唔好嘥嘢 你睇下非洲啲小朋友都冇得食 呢句野一樣 就算我有冇嘥嘢佢哋係唔會因為咁而有得食
就好似如果一個人放棄自殺繼續生活 同你上述所講嘅人係毫無關係 繼續生活佢哋係唔會好過咗
我唔係想推崇自殺
只係想講每個人經歷嘅人都唔相同
何必以自己嘅想法強加於人身上 想安慰想勸導人係可以
但請你先了解一個人先 唔好再講以上毫無意義嘅說話

OK. 我受屌。sor

連登仲有人會虛心認錯
好滾動

你點知果位巴打最後有開冷氣 同埋時長？

見新聞話啲人會配酒/安眠藥用氦氣
純討論

用曬啲錢來叫雞 精盡人亡

巴打講得好好

家陣畀盡最多咪開BZDs同Z-Drugs 唔好玩死人 食到暈低都難 冇番一百幾十粒都冇咩可能夠LD50

最舒服一定係靜脈注射硫噴妥鈉+巴夫龍+氯化鉀
但一來呢啲藥難拎過毒品 二來要有人幫你手注射

講緊氦氣 配 酒（醉）